其實點解d大陸人咁鐘意影地鐵站個名?

朝撚朝都見到班人係度影
一睇d衣著就知係大陸人果隻
係咪真係咁靚?

香港人去日本都係

想學影相。。。
(雖然唔關事不過我係絲)

大把台灣人影啦

睇下佢地遊記

我係Ptgf
雖然唔關事

企撚開啦支那狗

大鄉里出城唔show off下點同鄉下班親戚交待

罵戰開始

因為紙皮石幾靚

唔影個名香港仲有咩好影

真， 做過

係邊買咖？

大把香港人上飛機前都影塊版話比人知自己去邊

咁都有得講 你估你出去旅行唔影牌

日本妹 靚鬼妹影 : 青春 愛港 welcome to hk
大陸畜：大鄉里出城有乜好影 阻撚住哂屌你老母

港豬食飯都影啦

凸字襯紙皮石影相係最靚嘅講真

係咪無人幫你影所以嬲豬

哎唷唷嬲豬呀？
支那狗支那狗，低賤臭畜支那狗